
                      Que bello es vivir es para mi la mejor película de todos los tiempos' 'las hay mucho mas vistosas  y espectaculares ,pero de la calidad de ésta como interpretación '(todos los actores están muy bien elejidos y los personajes estupendamente interpretados ' el argumento de la película es genial,y muy bien hilado,es la historia de un hombre bueno 'que a pesar de sus sueños y aspiraciones los sacrifica por que sencillamente cree que es lo correcto,
        
            